有冇人試過屌冬甩

好似仲爽過屌飛機杯

有
冇

樓豬條 j 幼到

洞似五蚊～

屌開呼拉圈